覺唔覺香港政策法存癈或修改好視乎23條立法及其內容？

23條遲遲唔立法？

支持23條立法